進化論

勇武手足斡得好 阻膠ㄧ律打㭍佢 任何聲稱手足保護便衣 照打可也